TWICE MOMO疑似床照又曝光!

有啲恐怖
好彩彩瑛同我嘅床照無流出

我收埋左彩 你們得不到了

牙boo舌頭很靈活
牙巫身體很性福

人獸x

你等收我私人檢控律師信啦 屌你老母

好能仁

你告#5

佢冇講得咁白 我仲可以容忍
你係直接詆毀我Mo

同我推撚哂d黑衫post上熱門！！！！

人獸交流好正常

印狗放棄咗定仔投入毛毛懷抱

你po幾張Mo定喺tokopedia嘅gif出嚟我就撤銷檢控

女上騎乘圖

定很正 有冇啲Mo close up？

次次見到momo都諗起佢encore走音個樣
返唔到去了

原諒拉